其實想溝女好易 教下你地

text我唔講咁多 直接飛到可以約佢出黎
第一件事要帶佢去食譚仔 點解 ?
因為眾所尻知食譚仔頂到幾多辣係一個男人有能力承擔幾多野既象徵 你食清湯 冇問題 代表你完全唔進取 我係女一定西你面 因為分分鍾條女食得仲辣過你 當你可以食到五小 條女其實已經濕哂 我當年由一個毒撚食清湯比女飛 到我用左5年時間慢慢由十小到駕馭五小 呢到提一提初學者 比少少心得你地 岩岩開始逼自己用2年時間食十小 記得食一淡飲一淡凍水 如果唔係會頂唔順 我個陣叫左3杯重冰水先食到半碗 到開始進軍5小 呢到比自己3年時間 因為升左5級 你全身都受到刺激要時間適應 一樣食一淡飲淡冰水 同埋緊記要祼上身比佢散熱 最好出門口就要祼 比身體充分準備 唔好焗住 唔做呢步身體唔習慣會辣親味覺同大腦 分分鍾前功盡廢 我個陣用左好大勇氣 剩係著媽煙囪就出左去 但我教得你地 付出一定有 雖然我仲未有女 但我會繼續往上修練 所以各位巴打聖誕冇野做又冇女 不如修練下自己 又何樂而不為?

幽默感呢啲野..

唉...你收皮吧啦....